中國遼寧號等8艘艦艇準備穿越第一島鏈

中國遼寧號等8艘艦艇準備穿越第一島鏈

時間Sun Dec 25 09:59:45 2016

日本防衛省今天表示日本海上自衛隊艦艇在昨天24號下午4點左右發現中國航母遼寧號在 東中國海出現，另外有7艘海軍艦艇所組成的艦隊在側準備往東航行。 日本防衛省不清楚其動向，但預測其將由日本近海駛入西太平洋，海上自衛隊目前正嚴密 監視中。

而北京共同社亦報導，中國海軍新聞官於24號表示，中國的海軍艦隊將駛往西太平洋進行 遠洋訓練，中國的海軍艦隊將穿越由沖繩,台灣及菲律賓所串成的第一島鏈駛向西太平洋 。

此次航行有可能是為了反制美國與台灣蔡英文政府間的互動。 該海軍艦隊從東海前往太平洋時，可能由沖繩近海處穿越。
[url]
[/url]

最好再經宮古海峽落南海

然後解體

衝出去柒

有冇人知今日太平洋大唔大浪

小心雄3意外亂射

再次表演入水

菲律賓好似打緊風

咪又係打飛機射唔出

其實美國會唔會周街唱自己隊艦隊會去邊執勤

學神的師傅車

OPSEC

個頭拍薑咁拍
有冇死到？

等睇入水，徒手閂艙門

死左咁點？
仲有黨

好似如非秘密任務，官方網站會有一頁標示隻航母係邊

好似係

睇咁多次都仲係咁好笑

其實唔係打仗，你架船行國際航道出出入入無人會阻你
支那有咩好用黎打飛機